有冇人覺得今日應該去下中聯辦？

D狗Set晒Road Block唔俾人入九龍
啫係港島可以輕鬆去啦
我team就打算去中聯辦裝修下

On 9

嗰度應該守衛森嚴
真係要諗清楚先去

呀sir你好

拉

阿sir 唔好玩啦！

用不推文好無

叫見到啊Sir都唔打招呼

駛撚咁多人咩，阿蛇你地咪去左囉，見到明仔代我講聲屌你老母

即係支那辦重防

屌你講出黎俾呀sir睇到曬

又分化